發現另一半玩交友apps

話自己single flirt仔 你地會點做

分手

好小事
唔明點解要放上連登

騎牛搵馬，你係牛，佢搵緊種馬

帽事既

中

同你無計傾

同意

你幾鍾意食燒賣都好，都無可能往後一生人只食燒賣，而唔食其他野，咁樣情況唔駛好耐你一見到燒賣就想嘔。但如果食下其他野，偶然又食下燒賣呢，咁你就無咁容易厭惡燒賣，討厭燒賣。所以，出軌，偷食，係維繫夫妻長久關係所必需的。

出

即

扮第二條仔溝佢

撚自己條女

飛

你係咪自己玩緊嗰陣發現架？